回家了

離開傷心地，

冇廣告好吸引